今次NBA2k21真係屌打曬前幾代

唔買正戇鳩

係垃圾果方面

原因？

好撚好玩
同上一代完全唔同

0字變做1字真係唔同

Career mode有無BLM 劇情先

冇BLM唔玩

射波個投籃條垃圾嚟㗎

Mc終於唔洗溝黑妹

玩具

曲

垃圾方面的確係,出左幾日STEAM就壓倒性負評

最撚好有唔同啦..用2K20 個破解EXE 都可以破埋2K21

想知點解steam負評咁多 未買21 好似話射波條出事？

唔明+1

玩到唔想訓

射唔到波 屌

Tune返好個shot selection 姐

練就好了

射波門檻高咗
一班以前準到閪嘅人去到今年射唔入就屌
講真係要時間去練去適應

屌都唔撚關射波事 2k21差唔多照抄全部野咁on9都有打手
最撚on9係個server咁撚多年都冇整過
人地垃圾pubg咁撚多人個delay都少撚過2k
仆街2k今年仲要食住kobe條水呃班傻仔買明明乜都冇改

射波一定要用RS先準?好唔慣